{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54443&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례지리산1박2일펜션"
    },
    "text": "渓谷から徒歩2分の距離にあり、宿泊施設には無料カフェとコンビニが提供されます。 周辺には双渓寺が車で6分の距離に位置しており、智異山温泉ランドは車で30分の距離にあります。 花開市場も車で6分の距離にあります。 入室は4時以降であり、退室は12時以前に完了する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 スパをご利用でき、ハート客室は現地で50,000ウォンで決済されます。 ペンション施設としては卓球場、フットサル場、カフェ、コンビニエンスストアが提供され、利用可否は現場の状況によって決定されます。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2名様基準で10,000ウォンであり、ご利用は22時まで可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペット同伴不可であり、客室画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に渓谷がありますか？",
            "answer": "宿泊施設から徒歩2分の距離に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には双渓寺や智異山温泉ランドなどがあります。双渓寺は車で6分、智異山温泉ランドは車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料カフェとコンビニが提供されています。また、卓球場やフットサル場などの施設も利用できますが、利用可否は現場の状況によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時のチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは4時以降、チェックアウトは12時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "スパを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、スパを利用することができます。ただし、ハート客室の利用料金は現地で50,000ウォンで決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルが提供されており、2名様基準で10,000ウォンで利用することができます。ただし、利用時間は22時までとなります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 593
    }
}